恭喜大家

恭喜大家，今日輸撚哂

我係一個偏理性嘅前線，因為身體狀況，冇參與今日嘅機場集會。見到大家全日做嘅野，大部分人係完全控制唔到自己，當然我唔知當中有幾多鬼。

我哋一直鬧黑警阻止救援，proud of自己會開路俾救護，今日冇哂
我哋一直鬧黑警濫暴同黑社會打人，今日做哂
屌救護屌記者屌遊客甚至出手，主動阻塞閘口

再次恭喜大家，輸撚哂，係輸撚哂呀屌你老母！
林鄭同黑警宜家一定笑得好撚開心，佢哋多謝緊我地俾哂好牌佢地。

次次都話唔割，唔割唔代表見住件事錯哂都唔出聲扮睇唔到，然後夾硬說服自己接受呀！就係因為唔割先要出聲呀！只係阻塞閘口一單都仲諗到點拆，宜家我真係諗唔到。

見到頭先機場仲有人拍手掌好似好撚開心咁，我冇野補充喇。

輸乜撚嘢
所有都係警犬臥底帶頭做

我今晚係第一次感覺到我哋離成功真係咁遠，sorry係咁放負，但我宜家真係覺得我哋好對唔住被捕同受傷甚至失去生命嘅手足